[集思廣益]點令和理非轉化成勇武

如題，有咩好方法？

早上抗爭
強行令到香港人翻唔到工
然後文宣張翻唔到工嘅怨氣化做抗爭動力
鼓勵更加多人加入早上抗爭
星期一到日，每一日都早上抗爭

呢個可以配合三罷，一齊黎
但問題係而家和理非轉化成勇武嘅速度太慢，有冇方法可以加速

同埋啲新勇武，因為唔熟手，有啲好快就被捉左
冇時間俾佢哋成長、練習

其實經過多次觀察，敢打狗既大有人在，例如上尖咀開波第一幕。 但問題係次次一開波雞飛狗走，完全聚唔到呢一班有膽打狗既人。

我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當狗衝既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊，其實二三線好多夠膽打狗但唔齊裝既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。

呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲唔會走

冇辦法
除非可以地下化軍事訓練

咁即係需要訓練同隊友

LM 睇參考提議

三罷一定有持續性, 如果唔係港共睬你都ON9

每人有一把AV47
立即變勇武

諗一啲簡單嘅術語？

前進
後退
逃跑？？

要師鳥

要意識到自己嘅弱小先，無力感先會轉化成動力。

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

訓練。因為香港真係太多書生, 根本打過人既都唔多。可能self-defense開始教, 然後教offensive．佢地有D skill會夠膽D上馬

整個扔石仔教室之類？
但開班要解決個人身份/臥底的問題

同埋狗一定會黎搞事

要俾佢地自己做啲細野冇風險嘅野先，例如報狗位置、開遮，慢慢升級到起roadblock、幫手整h l魔法，甚至暴後用魔法、打狗。

推